LG G7fit wallpaper 大伏

買左兩日，用落都唔係話好多缺陷，最大問題係我用moov聽歌個陣lock screen wallpaper 會自動變咗播緊既album圖，但係我只係想用番自己既wallpaper，去設定同moov都唔見有得校，有冇巴打知點處理

唔好用moov

啱啱先係spotify轉去moov，唔用好蝕，啱啱試spotify一樣有同樣嘅問題

無得set 好多機都係咁